唔好再叫黑警做黑社會

要叫佢地殺人犯

殺人犯

共匪走狗

恐怖份子

共匪走狗

非常貼切!

殺人兇手！！！

未有足夠證據證明佢哋殺人之前
暫時可以叫佢哋做賤種

叫狗屎

恐怖份子！

恐怖分子

香港警察
發動恐襲